［手足請睇］周六不如去送我地親愛既777特首上飛機

等佢放假放得咁開心 又掉埋個波比張建宗 不如就星期六玩鳩條7婆啦

推

上年嫁，唔好推

和你飛2.0

Ok

星期五機場集會？

屌舊聞黎，咪再推

屌 原來中咗伏sor9

想分散10/8 大埔遊行？？？

係我睇錯咗 自膠

唔好推自膠咗

old news

Push

咁既時勢去放大假？

不過我都希望佢一放冇回頭

Fuck old news